無圖) 係地鐵見到有個六十路阿嬸玩神魔之塔

咩 呢隻game仲有人玩架咩？

有呀
六十路阿婆會玩

係呀？望到咁仔細呀？